[I]白貓計劃 前玩家討論區#137

LM

前玩家留名

資深白貓玩家 #35861 黑劍說道：
如果你有釘宮
以後唔洗再問今次個pool抵唔抵抽 值唔值得追
如果你無釘宮
你可以放棄玩白貓或者去淘一個有釘宮既ac返黎

入焗腸我們信

除左執笠pool冇野值得抽

難以置信 無釘宮既人仲玩緊白貓

無釘棺, 出返去先...

冇雙但有拳所以仲玩緊

又唔可以話無得玩既
係無得刷曜日姐

寶寶又勝

難以置信 竟然仲有人玩白貓

咁又係 得雫玩黎做乜

冇靚劍 極咒劍料好難打
最勁果隻已經係花嫁果隻 比人剋屬

渣ga

air power應該新錶先得

e家抽隻MARU劍番黎LOR

房號project

唔係唔抽maru ar
咁可愛

咁多代maru我得一隻拳

認真, 我覺得MARU好樣衰

走呀

我幫你擋住 你快d走

十秒?

偉大嘅焗腸

收到wind 南哥落左江湖追殺令

好似話落錯左落左姦殺令

無落錯 有幾件欣宜級standby緊

Show Blocked User - エロマンガ先生

出現鳥

今次釘宮都救你唔到 準備釘蓋啦

得罪maru 仲想走？

局長

即係咁樣中間行技偵探變食唔食到

same

可以

有得屌我實屌到佢大肚

Chok b
點解我最近用iphone玩白貓/pad嗰陣
一有whatsapp到 彈個notification出黎之後就會疾一兩下

me same as you la
iOS越黎越垃圾 暫時冇解
如果可以去返10.3.3我都即刻落

你都係咁我就安心

kfc 50蚊 6件雞食唔晒 點算好

係kfc大叫 nerver lucky

未買 徵求下意見姐

分比乞衣

你實食得曬啦

肥唔代表食得晒 前幾次都唔得
btw 又追擊我

關心你食唔飽

我好肥

55

i mean我好肥 食唔飽當減肥

以前iOS 5先會出現既問題 iOS11竟然又出返黎

重點係iOS 5個通知係3D
iOS 11只係2D一層Layer既通知都lag

六件都食唔曬

食一舊已經增左肥啦

大食
食 無數

以前咁樣好型

而家我睇返ios6或之前既design 反而覺得好old school

我仲晚晚用緊iOS6 iPod
好撚好J Steve Style

重點係順過iOS11先

ever bucky

ios11連1+2+3都可以錯 on9

屌乸媽 去到21:30 原來優惠做到21:00前 無得買
大喊左聲NEVER LUCKY

仲話apple員工

咩黎

咪當食少d 炸雞 健康人生

係計數機禁1+2+3會出24

之後買左普通1號餐 + 萄韃

手指達人

有得自由揀升降ios version 嘅話
我相信大部份人唔會揀ios 11
我第一個降返落6

我想問雙獸之魔塔塊石板點開

咪打雙獸之塔
定係指裝唔到上身? 裝佢要兩個石板位

又要清白貓任

近期全部石板都未刷過
清左關已經算撚數

日日10場已經頂盡

就黎10年無食過kfc

你閒時自己煮 識煮野

抄肥牛

這幅圖將會好岩用

屌,原來係要打雙獸塔
好懶

唔太食快餐
麥當勞都兩年
薯條既話5年

我鋸扒都食薯條啦

窮得滯 鋸唔起
4唉又勝

其實kfc得雞都炸得唔夠麥當勞d脆稥雞翼咁好食
我當年得脆稥雞翼先會連皮食
食其他雞會掉左塊皮

日本鋸扒好似好平 個日睇森美套節目

我屌,聽日有把藍劍過期
冇野好換

自從三周年果次中左男女主之後乜都唔中 而家都係每日清下任算

係咪有人要買
手機台見到

#203能夠大使 • 2h
iPhoneX无线充电器苹果8手机8plus三星s8快充iPhone X专用QI八p板【包邮】
【在售价】89.00元
【券后价】49.00元
【下单链接】

如果要揀新design就係7.1.2
舊design就6.1.3

唔得 四星果塊一定要打返黎

唔一定
招技唔汎用 數值又唔係特別好

帶土咁健康

唔係有無敵盾既角就有用咩？

係得1回有用,變2回囉
依家都秒住去,加多個盾有咩用

咪又係得一隻死人垃圾廢角有用
專用板黎嫁嘛

局長認證廢角

晚晚有女煮比佢 比我都落食kfc 老麥啦

狗黎

この中で選ぶ最強キャラは？

神気探偵フラン (35%, 216 アンケート)
アイシャ (32%, 195 アンケート)
闇の王子 (19%, 118 アンケート)
双剣ジュダ (11%, 64 アンケート)
神気テトライダー (3%, 16 アンケート)

咁你點睇?

唔明

Smiling Boris

柒撚到
鳴呀
蝙蝠俠個樣心諗:

佢同女神握手
女神以為佢想嘴落隻手 即刻嚇到縮都鳩埋
點知原來只係點頭

明明段片好短，但柒到我分左3次先睇得曬

毒撚嚇親女神

今日有個碎鞋po都幾好笑 不過依家個個避洪水無人敢笑

條柒頭影衰晒香港

Smile Man

你竟然會㩒黎睇 冇撚野呀

Chok 做咩block我

sor囉 唔睇唔知討論緊d咩

咪貼d柒頭啦

淨係見到係乜鳩波子都知係柒到唔睇既野

Sor 想大家恥笑下姐

算啦 笑波子都咁紅 呢個世界玩完了

唔係你地話好笑我都唔會開黎睇

我見到有人話咩 如果係大J都好d

屌 大j又叫代表到香港？

係出都出熊仔頭 起碼印象深刻d
出d柒頭代表香港

係都達哥啦 熊仔收皮啦

不過d英文真心覺得佢差，連基本溝通都唔係幾做到，個場面好尷尬

達哥 Ming仔都得

我意思熊仔遮左個樣 唔洗比人一睇就話係柒頭

睇左 唔知有咩咁好笑

普通香港人水平咁囉
開到口算好架啦
好多人識英文都唔敢開口講

都係嘅 想當年英文都攞5**，不過太少用英文依家退曬步，可能比我去都會緊張到成個弱智仔咁開唔到口

問題係咪無準備??例如你英文差到囉U 但你一早知見咩人 咩活動 有準備應該唔會咁??

嘩屌 賭神又勝 英文勁 又識賭波 點跟

又然

佢應該冇

白貓post咁多神人點跟,又大醫生又6爺又5星賭神

NIGGER真

討論都好似幫左佢宣傳咁,真係

熊仔頭垃撚圾

本身都無咩野，佢係到話成地oreo碎就笑到我痴左線

真係好似

我睇嗰陣仲咁啱食緊包OREO
即刻噴返啲碎出嚟

5**

忍唔住笑左 係現場佢咁可憐可能忍下笑 上網就不了

唉唉鬆

可以用100萬g解放一日既關卡會唔會定期換唔同?

無石拎

我成個獅島0%

島個d緊係引繼復刻

又話有5石

狗也不屌啦打完先得個5石

請珍惜白貓

你打過100%既話直接拎到5石

等黑劍永續白貓

桐狗殺左男豬,做黑之王

入替呢

布歐又勝

塊4星石板到今日仲未打 求速成攻略

真男豬,兔仔劍,札法,猶大雙

開5倍求其打幾場就OK啦..

悶到甘

岩

執撚咗？
琴日又冇更新，今日到而家都冇解包

馬場死撚左

請期待白貓2

怕咗解包撚
以後推1455 先push

唔好呃自己啦
等陣你射十場又可以熜驚

留名

茶熊之前會出多幾多次入替？

應該攝到1次

乜撚都冇

屌那星
最後先知道要換晒前面d垃圾先有素劍換
垃圾驚

執柒咗？

2日乜都冇,今次真係執

荼能都係入替

好快趺出200

nothing

養生驚

我一重玩就要執 慘

萬大事
有局長頂住

浪費左把素劍,唔知有咩換

熄server休息啦不如

計我話係細階n理論

已經變咗做L理論

Maru換唔換專好

限角要連專
好似係

汎用太低 有d唔想換

你鍾唔鍾意maru 先

唔好換 換左以後10500先齊限

好難答

中左先會換 唔中換用有柒用咩

白貓都就執仲講泛用..
2個月之後隻人都唔用得啦
連左專仲可以襯衫睇下

2個月咁多?

3星期比盡

我都唔知做乜鳩 但係就係好想要

佐倉槍
暴食拳

無端端復刻角色任
有古怪

呢排有復刻過角色任咩？

邊隻叫暴食
第2期果隻雙刀

係就正
慳石pool

must be廢物 系列

諗清楚先好答

我愛maru
如果唔係都唔會500中斧都唔停手繼續追佢啦
岩唔岩聽

又中

法國日日都有冒險者挑戰腩叔嘅底線

拎呢

cap左你地圖去站務台

???

個app有bug 咁啱係白貓post

終於知平時係邊個負皮

QI充已淘..希望唔會差壞舊電

電呢啲真係唔敢淘

無料開放,仲唔多謝馬場

新手無知一問 右面乜水黎？

咩叫無料?

無修正

免費 仲唔多謝馬場

認真?
暴食雙
普池第二枇雙刀

多謝曬

好難想像佢配白貓把聲係配re0把聲

原來AppStore排93
過多幾日應該跌出100

抵啦

冇做過個角色任

剛做社畜已經handle唔到

出呢隻咁既大食女真係叫人sh姐

過2日出限
即刻上返頭10la

重以有石比點知無料到

臭雞maru都推唔到10喎上次

佐倉都好少少
另一隻咁唔吸引 點抽

你死啦

歐洲無頸鹿

佐倉1.0 都冇人屌la

收到wind 南哥話今晚宴請大家食鹿肉
唔知d肉邊到黎架呢

假ga D鹿

屌左 但無同路人追

追左 但唔7中

掛羊頭 賣鹿肉

上次唔中佐倉1.0

屌左,成世人最好彩呢次,100石齊2隻
但無素換專,on9到re撚左島抽

南哥家陣三日一小宴 五日一大宴 啲材料係白貓post到黎

落街買50蚊雞 啦啦啦

邊位

長洲斷頸鹿:南哥?邊撚到南?睇過?

我個紅蓮 又係成個0% 好多石 抵我sh左成年

比你都唔好留
難打到hihi

紅蓮個協on9

火加打

留咩?

協力點解撞到咁多有暗之王子既低rank人 渣住勁角都死 屌

都唔係第一日嘅事啦

水樹奈々の20分クッキング「簡単ひとり鍋」実況中継

好想食奈々整既素麵啊

好想比佢用全力打一拳

奈奈既素股

比佢打一拳 你死左啦

走去奈々身邊，同佢係咁講May'n 唱歌好好聽，應該會得到你想要既野

果然台仔最勤力
咁快就打完

加埋飾110%、as60%攻/會心、120%暗屬都幾撚勁

セックスしたい

做乜我拎佢google search 全部av黎架?? 解咩?

さあ、膣の果てへ！ CV:梶裕貴

想同XXX(人) SEX

粵翻: 想屌

我想和你媽媽生寶寶呀

屌你把嘢免費都咁撚勁嘅
識回血、解debuff仲有10%攻防會同50% as

IOS

AN

88

請珍惜白網

ios白網咁都有15位
冇天理

叉電器姐 尿袋就驚

局長好波
屈人世界第一

睇唔明
係咪有花生

又想儲吳妥力

66666666爺

賊喊捉賊

局長睇黎又去左打曜日

冇抽抽戰旗 好彩有梨

值第3咩??

對腳TOP2
女主TOP1

on99
呢隻top2啦

而家係咪仲係re得一次島

任re架wor

我個亞馬遜島RE到冇哂樹

冇梨一身輕

你有戰旗 梨既上一級

有晒

無呀

梨係勁 冰結轉個圈搞掂

應該好快出17星

出幾多星都係咁 無咩特別

賽車協

白貓而家已經做唔到幾多變化

玩極咪又係開荒靠op角造球角打→後期隻隻新角合埋眼都過

倍率遊戲

屌 佢根本有得做唔做

賽車協
鬥快射靶
網球唔係分開另一隻app
Sniper

隻隻手機驚都係咁啦

佢咁樣淨係一路入替點樣吸新客
舊客又走

再講白d就係佢d出法已經公式化左

活動係咁 新角池係咁 關卡都係咁

d小遊戲永遠都係出黎攝位 完全無關重要

唔知玩黎做乜9 已經好耐無上驚

彈珠隻初代織田信長又上返神枱啦

佢自由度比起彈珠 轉珠多咁多倍都唔搞好佢
你咪話我9up
根本白貓玩乜都得 足球籃球又得
揸車打飛機
塔防又得

利申9up

根本個爛鬼網球擺返係白貓原作入面就得

係馬場個傻屌貪錢先分開搞

講咁多做咩, 派石咪得

浪費左個咁好既操作系統 其他廠又整唔到呢種玩法
格林筆記想試跟無體力 影都冇撚埋

倍率通脹係必然，但主因好明顯係佢出d暴力地圖炮可以係咁掃全場
搞到依家要賣顏值
係咁揸乾人氣角色既價值
係咁推d新囡黎做g

派石都係抽人
比你抽到人 冇野玩 得個擺字

隻game最好玩就係抽新角抽新女

講真佢肯合併既話 起碼唔會好似padw咁縮到唔見左咁

同埋變身士我覺得個idea好正
但係硬係整到爭d野咁

呢個真 抽啲KC妖尾MIKU零返嚟近乎冇用過
完全感受唔到任何gameplay存在

同埋好似巫師3咁入面整多隻卡驚既話白貓即刻hit返

學人出埋d實體卡牌又係白痴

依家點開padw有石未拎

我諗黎緊既限可能都係男主咁換衫換職

嗱 你都搵唔到 證明padw係失敗

如果白網合落黎 用得返白貓d角 差一百倍
球拍照樣可以賺錢

正如好多人玩cs都唔係真係玩隻game啦 係享受賭槍個過程啫

肯加呢d額外元素落去實無死 可惜馬場個腦剩係得個錢字

當初佢卡驚出落白貓度話唔定我又會課返

球拍同鞋 照收返25石一抽

一定賺過而家兩邊分開
而家果邊仲要唔派石 派埋d濕鳩pt

回sp綁人形，人形又弱
咁個人形有咩用，用起黎綁手綁腳
想主打雙屬性(魔斬系)
又發揮唔出
依家我覺得唯一贏既係某幾隻變完身跑好快

武器石交易系統又唔整
咁啱你劍石多咪同我換其他石

如果係我design
我會 一技係普通技+變身 二技就人型同獸型唔同
咁樣好玩好多
成本又唔高好多 當整招三技

應該係人形兩招技 變身兩招技
儲氣變身or加個變身制(好似戰女咁)
邊有GAME普攻扣SP多過出技咁撚反智

換素材pad咁
我覺得4換1既武可以拎黎同交換
收返少少手續費，反正又唔可以換
再如果可以換返絕版野都幾好

+10石/15石 可以用換返黎果d換返出去都好啊

我又明既 佢驚你唔撚用人 淨係用變身

屌咁你人型勁返d咪得

又曬

所以依家咪唔撚做變身士
整2個模組，不如整換衫又唔洗設計過外形
個職本身有設計缺陷又懶理
個龍形咪又係搞完zc果條龍
屎忽痕整黎比人用

連六爺都唔玩
白貓既未來(如果有)

白貓既未來(195位)

隻網球馬場賺到笑啦
你望下依家仲有傻鳩玩緊

嗰隻痴撚線game
不過其實白貓都就追到佢
仲喺200名以內

話馬場唔識諗果班
出隻網球呃你一大筆，d角又係用返曬本家d舊野，執靚少少出黎呃到上top10
fatfat la

網球25
白貓113
係我就摺埋白貓專心出網球

真

應該專心出panipani先岩

馬場有無一日會蝕曬d身家？

白貓個操作方式好似有專利 抄唔到

所以真係on9 浪費個system

刷存在既煩鳩真係好撚煩
就好似d拍極都唔死既烏蠅 曱甴咁

真係好擔心無左白貓
呢d曱甴會唔會有自殺傾向

對住白貓真係恨鐵不成鋼嘅feel

局長諗好議案去比立法會通過去救續你擔心果班甲甴未

局長有時間都拎釘宮去刷新關拎存在感啦

駁唔到

突然諗返起星火果句名句

真係打自己塊面打到啪啪聲

好想奶maru塊又黑又臭既n手西

其實馬場2017頭年已經講過會放生玩家
點解仲有人覺得佢會care呢隻game

你睇下，d曱甴 烏蠅就係咁
邊到有野食就會係邊到嬲你 躝你
比屎佢食都會覺得好開心 但從來唔知自己有幾煩 幾想人知有佢既存在
到有一日無人比屎佢食 佢就註定滅亡
悲劇也！

明明話白貓係屎 係都要嬲嬲嬲 躝躝躝
要不是人白貓比屎你食 你們這些曱甴 烏蠅 早就完蛋了

釘宮雙慘變曱甴 烏蠅
有矛清幫佢平反下

btw
大家都係食開馬場餵既屎
只係一d爭住俾錢食屎,一d就唔洗
唔洗分得咁仔細既

又開始耍花槍

準備多謝吳妥力

成日走上連登刷存在感既釘宮雙真係好鬼煩

呢到就做曱甴 烏蠅
第二到就做過街老鼠
係咪上演緊十二大戰

成個天真嬌
都唔知你做乜

天真嬌：
個個都玩白貓 唔通個個都想玩白貓咩
玩白貓唔可以助養馬場

天真嬌：
我好傻 好天真
我係真心鐘意白貓

局長4連

無人應佢都可以連出4個post

刷存在既煩鳩真係好撚煩
就好似d拍極都唔死既烏蠅 曱甴咁

正常人一係唔洗做好似賭神
一係就岩岩放工玩白貓 上連登比人撚
4連有咩難度
唔正常果d返緊工

駁唔到 利申唔正常

差一把素換專 抽撚左我600 屌你廢game
不過maru真心勁

潶

又黎

00600有Maru專

唔怪得推咁快

喂，之前咁靜又唔幫手推post
宜家就出新限先來料

條數唔係咁計wo

局長同寶寶見面時會有幾多愛火花

遇見4秒即...

10秒都忍唔到就埋牙

局長：不如我地⋯⋯

儲石等荼能

主人公日日對住咁索既女主點解咁都扯唔起

放生咩意思？
白貓壞ser 都唔整咁解？

扯撚到射左

應該出埋菜撚三 就可以摺
三大合作都救唔返

屌左又要講你知咩

[投登]局長同寶寶有冇做過愛
有
冇

話冇邊個信

記得戴套

可能佢地會一輩子在一起

祝福佢地..

早晨

湖人

尋日贏波

祝佢地幸福

訓左冇睇
又有野睇

今日又冇野玩?

又新活動限

紅蓮2

一年都未夠就出2

有無咁等錢駛

嘩屌

有革命gay既feel

問左魔王勇者未

佐倉係咪做第一隻出2.0都係自己故事既限定

菜能再見
要抽第2代拉打

有邊日唔等錢洗

紅蓮垃撚圾 死都不抽

1.0我都無抽 唔好話2.0

其實係3.0

升左ios11之後佢成日自動幫我較mon既光度同自動開wifi
可以點解決

1.0抽jor幾下,果水唔抽隻拉打個協真係打撚死人

1.0有抽 追唔到佐倉好撚想哭
今次其實都想抽 不過呀邊個隻私家雞搞到我重傷

自動光暗無得set架咩?

rider2

出紅蓮 2 起碼好過佢出 SH 3 啦

不了 佐倉

又課jor?,?

之前set左 升完之後搵唔返邊到set

課左抽武 600石1把素
仲要其實拉多一大跳係有把素拎

general ->accessibility->display accommodations. (好似係)

我x仔關左true tone就得

冇左

正啊
抽抽抽

好撚曬,但佐倉真係無乜性趣
儲埋d吳妥力等菜撚

贊球王

我對隻男角有興趣啲

根本抄足拉打
呢隻睇佢中分雙色
唔知會唔會玩s1s2變2個唔同既樣

屌你死基佬好撚嘔心

原來果度,我都搵到

問左sh未

會係咩職？

紅蓮1爆死成4千幾0限

想我抽2？？

都係變身屎掛

非洲人係差唔多

其實點解要熄個自動光暗 我覺得幾好用喎

慳電？

我都有自動
x個mon比其他光,就算教暗d都好夠光

拉打唔是不嬲都係變咩..

好煩 成日自動較到勁光/勁暗

iOS post第一頁貼左幾個月 冇人睇

你aos pfs未

課金正戇鳩

同意

撚有咩戇鳩
開賣果日完左先入到app

白貓已死

又到了課金抽限的季節

cut單IR啦...

課金正on9

佢ir到就唔洗牙痛啦

又倒米出變身屎
真係成身屎

夠鐘起身返工啦
聽早霸王先

為什麼你會這麼熟練啊！你課金課過多少次了啊！

我叫佢出既

抽Maru好過抽拉打

抽抽抽

對拉打無咩興趣 女又出槍職
睇下d大神評價再決定

鹽焗芝士腸神

呢排啲弓咁誇
槍再出都冇咩特別掛 好似係

玩白貓chok到個玻璃mon貼出左d彩紋同網點出黎 過左成晚都冇消 係咪冇得救

charge槍

貼過張

要黎解限職任咋

其實只係要用黎打當前關

隔離山本好似好大獲

又有花生?

賺到笑？

用左兩個月都冇

食中二女

我x張垃圾貼用左一個禮拜就係正中間花左一點

wa 衰十一

不過係咪本人先

q

喺pad blog 到睇到

食16才學生妹喎
worth it la

同名同姓同年齡咁神奇

大介就爽啦
學生妹pink鮑

初中二呀 13-14

出現了

請問4I叔叔對事件有咩睇法

識貨 11-14loli 最正

下個到你

pad會唔會突發封笠

唔知有無中出

大介寶寶咁識食

幾時到馬場

真定假呀35k yen咁平 我$35k都比啦

35k食學生妹真心抵

平時叫酒店雞都唔止

你跟chok入deep web搵食啦

山本24歲個陣 條女仲係粒卵子 . 勃到hihi

之前睇飛田個偷拍post
35k好似只係夠玩一粒鐘
仲要得無打真軍

實捉到你(日文)

我信了

課金教大介先

發生咩事

call g 35k

笑撚死 班架仔話 叫pad開返個逮捕紀念活動

G持 pad 大介真男人

羊呀

鳩毛頭今次要贏
應該要食返個未成年學生哥先夠抽

好想做學生妹賺4I叔$35k

食十碎咪得

難d wo鳩毛食開廿幾歲

睇下早川實季

你買埋d軟邊

努力賺錢包養JK

屌 唔撚係掛
屌 天下女人都係雞

JC咋

而家先知

其實你女神都

唉

山本識食3500

跟CHOK 爸去deep web 搵食有JS

傳聞米拉都2字

deepweb 係2-3 4-6

點食得落呀大佬

JY

他與陳嘉寶同是基督徒

點解食唔落?

大介

大介寶寶

個d專做遊客，識人有好路數使鬼去個度咩

嗱肥仔 今舖我就撐你喇

閱讀理解得知
1: 六爺叫開雞
2: 六爺叫雞一次唔止35k

我也是

修女啊嬸黎架啦喎

你食開2-3 ?

當我無講過

太細個我都唔食啦

3: 六爺食過學生妹唔止35k

4: 六爺反串下海

我個fd去過叫 邊洗咁貴

你個fd

就是六

你的朋友

就是

KOBE

好提子

pokemon 又有得玩了

Pokemon go

i mean ultra sun & ultra moon

諗緊買唔買

唔好誣衊六爺 佢唔係d咁既人 邊個再屈就行動

幫到你盡 畫沙大大下次叫學生妹G 可唔可以帶埋小弟見識見識 想叫

知道

組團
more ppl more fun

白貓post手足個個都咁好想象力會唔會考慮去寫輕小說?

35k！過夜！

最好去外國啦 係香港搞幼幼 無限追索期

外國搞好似照拉

搞小朋友係邊度都犯法啦

外國搞香港人就係

衝浪遇見大白鯊 英國醫生一拳打跑牠

即刻走番黎

FBI is watching u

去越南啦

呢個post真係好危險

快啲通知FBI

所以d鬼佬最鐘意去東南亞玩

貪嗰度多雛妓 10歲幼幼任你揀

六爺好有經驗

白貓隻game推唔郁個post 反而大介寶寶得 in大介寶寶 we 7s

搵人key大介寶寶個樣落去

呢個新聞,記錄片,不嬲有報開
不嬲都知鬼佬都多孌童
但係東南亞d黑肉幼幼 樣好似嘛嘛

有無人抽血會暈

今日終於忍唔住去診所切左粒粉瘤佢
成間野十幾個姑娘8成以上靚女黎
癡撚線。。

13,14歲 真係初戀 真愛 心裡面會話鐘意邊個邊個 但可能d仔自己連飛機都未識打
到人大左d就唔同以前

你係咪入錯風俗店

你貧血或者血壓低

東南亞無咁易俾人捉到掛
鬼妹/日本妹幼幼應該要搵都極有難度

抽完血 幾分鐘好似徘徊生死邊緣咁
又出大汗

太陽玩左一陣就冇玩 唔太鐘意個風格轉左

有無咁誇張
最多做唔到劇烈運動姐

晚晚食JK食到虧咗？

山本已經搵到
屌講真 叫靚女後生雞唔難 溝女都唔難
搵12-14歲雞就真係終極難 講真d女早熟早發育
佢邊會識得去做雞開價收錢
正如男仔細個識扯旗都未必識打飛機啦

有冇咁誇張

唔洗估啦 血壓低 我都試過 你食多d野 肥d 就無事

體質差既人想抽血唔頭暈 兩件事

1.多d食早餐

2.平時飲多d水

當然唔駛空肚抽就緊係食飽先抽血 同埋訓床抽會好d

完

焗腸是對的

唔抽血都要食早餐同多飲水架啦

有食 有飲
應該抽果陣個肚空

正 黎緊複兩次診
又可以𥄫班護士

無圖 你話大介寶寶帶你叫雞都得架啦

護士雞

搵我?

望住小朋友都扯得起

你係fbi就真係世界大亂

有冇人每日淨係做10次每日任就熄game

以前小六個班花大我幾年
好似個時盛每做緊援交

有冇幫襯過

小學雞零用錢蝦條都買唔起
仲邊有錢call g

屌同學先正牙

男校

男女校唔通就一定有得屌咩

DVD

Same

屌，引曬班gay佬

男校唔通一定冇得屌咩 問下kobe

男女校毒撚

都話幫襯囉

一睇就知唉唉係男女校

男校咪幾好
可以格下劍

8歲以上ok
再細d真係唔得

呢度有邊個唔係？

黑劍
溡

即係CHOK J開8歲

梳
我愛白貓
啱啱先推完12島hard
劇情好拖

打完十場仲唔熄game唔通用釘宮solo玩下協力關cap圖咩

11-14

個POST越黎越痴線

正評個個一定係寶寶

得我一個正常人

極危險

有冇諗過apps台咁多痴線佬係因為你而搞癲

有冇人貼8歲出黎睇下

問個個應該要拋磚先

8歲
極危險

管理員

就是我

唔怪得呢到咁亂

>495歲

癡撚線

me正直不阿

真係有

不嬲都係用魔王弓射完10場就熄架啦
唔通好似剃官雙呢d刷存在感既烏蠅曱甴咁咩

你再望多次

食唔落

仲係1

吾巧打甘多J牙

移形換影

btw李蘊個張無記錯當年成間報社俾慈母拉人封鋪告佢cp

貼出黎個位巴打

明眼人一睇就知係移花接木

死得
白貓POST 各位CHING都GG

死前六爺可唔可以帶團去搵幼幼

嗡嗡嗡

google 李蘊細個 既圖都cp

你 大 獲 喇

返工就專心返工啦 雖然知你份工好hea

實捉到你

你分身正皮

崩口人忌崩口碗
d曱甴 烏蠅雖然怕唔比人知佢既存在
但更怕比人知佢係害蟲

崩唔崩得過你最愛果套十二大戰先？

最近想轉工學屈sir去停車場做保安
聽講可以全職打機

有無巴打有好路數介紹

講溜左夜班保安

我當笑片睇
雖然d劇情好on9
但隻隻死都好搞笑

肯定係我d分身啦
今日終於見識到
原來真係有人面皮厚到俾咁多人咁樣明嘲暗諷法都仲以為自己好受歡迎

回回下
突然咩事咁大反應
唔通

個post本來討論loli討論得幾熱烈
又比你地搞到靜哂

嗡嗡嗡 佛都有火

龍珠又出事 原來每個ac既抽蛋pool都唔一樣 = 運跟ac
pad又出事 山本搞13/14歲女
今日咁多花生

龍珠點證明

今日有個話題係講有d烏蠅曱甴成日刷存在感
然後有幾條友一齊十扑存在感釘宮雙(未夠5個可能又係我d分身)
見到自己開果個話題完美命中返自己
仲唔老懷安慰

向日葵老師

原來你有mon 白貓post

有

呢鋪真係笑到碌地

原來講緊正皮數

咁都有得打j

講下笑姐 唔講邊有得笑
大家唔洗咁嬲既

喂 支持你果d
快d負皮我呢個comment

btw 向日葵老師

原來一直j緊佢既留言正皮數

最好笑抄我講果d話佢既比喻

唔得啦笑到肚痛

轉自PTT

懶人包

14日進行了從白天到晚上的長時間延長維修
營運的理由是apple store的新版本上架太慢的關係
似乎是真的
↓
發送15道歉石並結束維修
同時發表新角色與新轉蛋
↓
事件發生
確認到不同的玩家會看到不同的轉蛋內容表單
（如果是寫錯應該每個玩家都會看到相同內容，
幾乎可以確認是操縱了每個帳號能抽出的角色）
↓
到現在為止已經有確認PU之中有很明顯會是只有一隻很難出
（數百連抽會重複將PU的角色抽出，但就是有一隻完全抽不到）
所以也出現了這是營運側操作的可能性
↓
營運注意到
進行緊急維修
↓
維修結束
要用石來抽的轉蛋關閉
並公告再開放的時間會在遊戲內告知
↓
祭典

這裡是一些貼出的轉蛋內容表單
可以看到有些人的表單內有缺少SSR
也就是說照著這張表單去抽的話
抽到死都不可能將表單內不存在的SSR抽出

龍珠post見到

井狗終於有傳人
請收白貓post呢位高人做入室大弟子

星火話佢刷存在感原來早有見地

其實我都係9up d比喻出黎

點知佢見到起晒鋼咁
知咩事了

龍珠直接派左300石
姐係3.3pack

WTF

龍珠我記得CHOK玩得好開心 ....

>CHOK仔中得多>課金影響機率>CHOK仔課左好多

突然覺得全個業界都有咁做
嗰隻白X RPOJECT
嗰陣油王連6人POOL單扣盲妹都可以抽成萬石

白貓法老LIST個班

chok： on9

不如爬下文先啦
起碼唔洗柒住咁拿返咋沙

一早講左白貓有分法老ac同非洲ac

如果你唔識咩叫中文十卜就返鄉下讀多幾年書先啦

7到無地自容

係 白貓會抽起露卡
痴撚線嫁

個問題係龍珠個別ac就算課幾多都抽唔到某一個角色,係0%,每個人唔同

白貓衰極都唔會咁啦,10500都有露卡啦

其實你未抽之前係想追邊隻

真 咁白貓都唔算太仆街

命運早已註定

白貓未試過追唔到

但應該係有轉到出模式 allin個陣瘋狂出重複入替角真係常事

一早講運跟ac
所有手機game 你唔發覺 無玩一排/hea登入 多數1抽就中好野架咩???

白貓未試過追唔到

臭G囉 好早中左
之後先敗晒落露卡條賤人手上

無銀金錢點會追唔到

召喚呀乜鳩傳心師答你

咁樣係你自己攞黎衰

nono 係你個ac好運就會永遠好運

講真呢樣一定係
之前都話隻分身好耐無入,凱旋係咁中限
btw 咁白貓都對我不薄 次次都幾野中真札

開始睇化左唔特別去追角，發覺荷包鬆動左買多左野食，肥左

衰有錢

唔一定
咁舊時個個都首抽雙/三4星ac起手架啦 個個都好運咩

係 嗰時都話係賭仔心態累事
追左2000唔中 就同自己講唔追多少少點對得住之前2000
咁樣loop左兩三次

唔係一開始追左10000,凱旋補多500先中咩?
第一次抽個pool比人抽起左

係 第一次抽緊既時候我有諗過係咪我已經中左 但係亂sort搞到見唔到

起手同ac好運2樣野黎

關正評咩事
九唔撚搭八

已經抽到分唔到日夜

叫左你唔好
你自己沉船
呢度應該都有一打人叫過你唔好

神探寶寶

我記得chok仔 第1日就抽中自在極意功

呢到既人應該係講"唔追點對得住之前果幾千石"

chokb點睇

屌阿,chok仔幾時變到抽咩都咁好運

係啊 果排有落力玩 抽到覺得係回報

賠石好似有限時段

咁你收到幾多

駁唔刀
同走數佬既9up句子都可以睇成十卜你

認真少少回你 我諗你已經有精神問題
解議你去出下火減減壓

仲有既係唔好成日嗡嗡嗡
又要撩人又要玩唔起

棄日遊係正確選擇

家陣玩JK?

龍珠呢獲我都覺得奇怪
set錯都唔會個個player個pool可以抽既內容都唔同掛
仲要咁岩果條友就係讀左心個pool無佢要果一隻

300

EA不甘示弱

睇唔明 即係課左好多?

全人類送300

單野你點睇

隻star war

邊個同過你認真
笑你傻鳩舉d例子都柒撚過人舉黎俾人笑鳩返你自己都叫認真

又要撩人又要玩唔起<--多謝分享本日最大笑話

其實有無諗過
點解人地9up果下都要拎你黎做例子呢

唔知日本仔會唔會告營運詐欺罪

話時話邊間營運?

唔怪 是但set d野 都估到你偏好係乜啦
就算隨機 整中一個課長都夠啦 不嬲手遊一個課長課>= 100個人課少少

唔係BAMDIE直營咩

好似PAD咁用ID分組
每人抽一個POOL
EASY MONEY

佢幅圖有超級撒亞人ssr 又有新女角ssr 一望就知抽中好野 晒命啦

唔好俾正評呀,唔係等陣又有人話寶寶打飛g

小二！！

係囉。建議比左你
唔聽唔信無辦法

傻人見得多 傻得咁渾循真係第一次見

寶寶又勝

係咪bamdie?
係既我支持告鳩死佢

身有屎賠咁多

預左啦 bamdie

chok快手去告鳩佢

得條女係好野

記住呀 你班白貓post既人
係你令到某個人 分唔清楚咩係現實
食花生咪算囉 係要搞到人有埋精神病

我講我生病了

賠3PACK唔多啦

其他驚出事個陣都係成個POOL抽幾多賠幾多 有D仲要唔止一次

300石喺龍G好似好少ja

條女我覺得好撚柒勁
識轉珠既新世代人

賠咁多真係驚俾人告多
呢次出撚硬事

走數佬 你點解唔十卜我

仲死撐緊

十卜是但一個咪有人柒囉,我想睇你同寶寶開火多D

如果老手回歸,掘石掘到8島
最強已經係上年正月既野
係唔係應該開新ACC抽限定再抽到勁野先入返黎lm

真相就無謂講出黎啦

我只係想帶出
原來你地一個唔明確立場既花生回應
會間接令到人地生病

明？明就小二一打花生

未升黎用
聽日玩

上年定今年

仲繼續玩

Bandai

百億,花園,偵探呢堆有無?神解左都唔會話玩唔到
神解去到偵探,呢期解得好,有梨就繼續玩算啦,都就執

係愛呀哈利
最多唔課

之後仲課果啲真係傻鳩黎

你不嬲課開?

我宜家都係hea玩得閒on下拎下石
反正成隻game都唔係諗住搞得好玩
純粹呃你班龍珠fan課金

chok係龍珠fans

咁邊個係白貓FAN

#35861

2個字 課6位數 叫過中學生G個個

仲死唔斷氣咁發表偉論想有人開口認同佢真係好煩鳩

2個字

黑X

叫中學g唔岩我

黑沙 好似ONLINE驚黎

幾時組團帶禾地去見識下

寶寶又勝時

我既年代係月法+第一隻替身拳,正月好似係黃色異色眼既龍騎
然後情人節乜9都抽唔到又頂唔順要協力肝野就放棄左

你只需要一個新AC/DEL左隻驚

有比古洛果陣會比既
但係次次課都唔中想要既
上次抽到極意係想棄驚果陣 又比佢拉返入去

Bandai驚 不了

有心就買ac算
手遊二手ac平到你唔信

論文佬

咁你應該可以開個新

Chok仔，想問下5s ios10.3.3開app慢
係咪除咗降返落ios9就無其他方法解決？

講真 萬幾二萬石account最抵玩

夠抽兩隻路卡返黎

以前2000fun好多水魚wo

唔係

因為冇得降

唯一係換SE

好，謝謝你

我最後抽果隻好似係岩岩出屬性垃圾法
已經唔記得幾時既事 應該係過左元旦

我部5s都就黎爆開
個mon比粒電頂到彎左

白貓都過氣
就算FGO 2000蚊都買到好勁既ac啦
但你課2000入去可以乜都冇

你是但去個網望下 top10
你應該一隻都冇
有心就開新啦
唔捨得建築咪買人地

最慘係隻pani起唔到機
覺得c社有希望過呢隻可以做到下一個白貓
但最近成個月都冇入過營收前200

隻驚痴線到尋日twitter有預告近日開活動
以為今日開啦
點知今日驚入面又有近日活動預告
但就係尋日twitter果個預告

傻吉歐

仲對隻pani咁多遐想

太勤力玩白貓？

呢招玩左好耐啦
預告既預告

我唔係上面上年正月果個
我應該今年正月冇玩 有探貞

唔好咁啦 傻吉歐俾左好多心機玩架

隻垃圾水屬法個樣

panipani

呢隻正呀呢隻 嗰期4隻都好正呀

今年pass左2個池
情人係太廢，偶像唔抽係為左追kc

其他都抽齊

終於知道原來係情人節抽 4隻垃圾
拉打聖夜求撚勇者3個pool都唔中限就棄左

facebook有人賣445所持 2萬

link?

445都捨得賣 條友係咪生意失敗要著草

你去堆乜鳩白貓交友區/買賣區睇下 我懶搵返出黎

白貓ac賣兩萬

一睇就知你講邊個
之前都見過佢放高所持

照咁睇佢真係好等錢洗

全齊嘅話又真係有可能賣到
如果佢指限角全齊連埋美鈴羊斧嗰堆

仲有9千幾石 呢度都成萬咁濟

我估佢最近呢兩個月都唔止課2萬啦
似想斬攬唔再玩多過等錢駛

今日推咁快

又有花生

龍珠送300石抽到張lr

戇撚鳩

我比人fake抽左落dokkan度

姐係咩

賭神又勝

是咪自爆??

追數有望

可否加朋友

走數佬

Firefox update成堆插件用唔到

笑死 白貓acc邊會值錢

An機

24蚊餐連加大連sick sick粉收少佐ac

如果我棄都唔會賣
pad個acc我都係送左俾pad手足

送我

邊個咁慘要罰玩pad

牙腸你做乜周圍走

牙腸點解會係度

試用版果陣lihkg喪自動登出
解決左未

特別心水：蒙特雷-0.5/-1

呢期個dokkan pool都無料到，送石stronghold保命

有山本的地方就有我

出限未 好悶
已經急不及待想去助養馬場了😔😔😔

白貓邊度有限

想要少佐acc

不嬲都係用an機，我用ipad玩白貓
洗唔洗比埋link你inbox

預告既預告
ho ball

比古洛個pool

即係聽日有得抽

開盤紅蓮2嘅角 實力會有咩水平
top0 @ 10倍
top3水平 @ 2.3倍
top5水平@1.9倍
top10水平@1.65倍
top10以下水平@2.3倍

勁過釘宮@100倍

有咩所謂

Top10 然硬喎

未出已經SSS啦

top10意思真係去到10弟果種水平，唔包前面

次次出新
都實有隻係6~10
然後下個pool就自動消失左

比佢搞到好想換把劍

好正呀

換jo

冇人

佐倉

紅蓮被ntr

佐倉會唔會又分開兩個mode呢

好型, ALLIN了

拳同槍唔知會點出

2個原罪職

不齊pool便成仁

唔似係暴食雙喎

槍今次一定勁

新拉打唔撚型

10500

咁有信心

未有得抽就咪撚預告啦
預告既預告, on9

唔撚抽

覺得幾型

出親槍我都有信心 次次都冇令我失望

多數廢開

魔王槍

魔王

隻拳新人黎?

柯煙

勁廢

今次隻變應該突系喇掛

9估（lulu法果批嘅水平

打系

咁一定要all in 等佢nerf條仔狂賠石

隻變好撚樣衰

係
呢排最柒男角

中二病嘅極致

唔準你地咁話我條仔

無石抽

alway 唔齊

寶寶always又勝

係柒wo

通常越7越勁😔

隻變光暗屬先再考慮下

又唔見我勁

條仔好似kingsman2 入面果d吸大麻中左伏果堆 有沒人知道我講咩

依d

新拳有d似三島公主

連登白貓定律 逢反必勁😖

走啦

拳幾可愛

希望出廢d
咁菜撚就有石抽了

最想要呢隻

你不如話好似佐助中左咒印咁

拉打kiva

轉職

條仔用針筒做武器
隻佐倉成隻春梅咁

含淚抽槍 唔想用10500打限職😞

緋夜：
還沒出你就知道喔 雙刀都換蓄力模組變超強了 拳槍也可以換啊

針筒?

繼續奶1.0個肚

成個道友咁

有性奴狗圈

你隻蘿莉呢

巴哈成日有班預言家
次次出世話有技能組睇就話好撚廢/勁
一出個倍率收撚晒皮

我法國我對上一隻限槍都係10500

拎得出手嘅槍得篤波妹

呢啲樣嘅角色望落已經覺得幾星期後就冇哂影

咩樣先幾星期後有影

有片睇未

異色曈，頭髮柔順（唔會好似刺蝟咁）為首要條件

井狗同爭扎

何謂刺蝟頭？ ：紅蓮變身屎，1億斧果類

又走數

Mon kekeke

吓，咁變成屎呢

龍慘D

龍珠單野宜家推隻IT狗出來話佢寫錯code

邏輯上講唔通

無啦啦又會寫到個個機率唔同

真心想睇笨大俾人告

唔通你覺得佢會同你講真係有分vip同rip ser咩

牙chok緊急出動

送咗300石，我收貨呀

唔怪得我acc成日唔中限

一早就知ac分非歐

臨結婚前被飛 港女爆13歲獻初夜未婚夫被控

點睇??你地中六有冇溝過中一??

咁又係, 鄧隻IT狗慘姐

Rip ser user

yes
always 非

How 歐 are you?
I am 非 thank you

得返自己

今次佐倉真係金SS槍

暗變,寶寶係咪話要抽

有梅利德係度
都係睇埋到時咩環境先算
要留石等菜撚

人工精靈

日野聰終於配白貓
可以同釘宮配零使同夏娜組合喇

死左會幫你復活

打針變身,笑4

真係道友

ALL IN

呀寶寶又扮非又扮唔抽

準備1001

個post推得快到呢